知唔知點解中國人好鍾意 666 ？

因為66無窮
貪錢嘅劣根性

仲以為666魔鬼

因為666返大陸

2/10

因為 66.....6柒呀

...

⋯

0.6/10

大陸敵基督
祟拜666惡魔

想睇藍絲耶撚如何面對

好尷尬

淥淥淥，淥死誰手啊，哈哈哈哈

其實係咪台仔先鐘意講666, 聽親都係台仔講

中港臺一家親

因為fisherman lok